Het interesseerde me, zelfs op dat moment, voor zie, dat terwijl het gezicht van de blanke ingestelde passie krampachtig werkte de gebogen kop, de handen teder en liefdevol streelden de gegolfde haar Net toen ik klaar was, klopten Quincey en Godalming aan de deur.
Ze gingen gehoorzaam aan onze dagvaarding.
Van Helsing keek me aan vragend aan.
Ik begreep dat hij bedoelde als we zouden profiteren van hun komst om de gedachten van de ongelukkige echtgenoot zo mogelijk om te leiden en vrouw van elkaar en van zichzelf; dus op knikkende berusting hij vroeg hem wat ze hadden gezien of gedaan.
Waarop Lord Godalming Beantwoord 'Ik kon hem nergens in de gang of in een van onze kamers zien.
Ik keek in de studeerkamer, maar hoewel hij daar was geweest, was hij verdwenen.
Hij had, Maar ---- "Hij stopte plotseling en keek naar de arme hangende figuur het bed.
Van Helsing zei ernstig: - "Ga verder, vriend Arthur.
We willen hier geen verborgenheden meer.
Onze hoop nu is in alles kennen.
Vertel het vrij!
"Dus ging de kunst verder: - "Hij was daar geweest, en hoewel het er maar voor enkelen kon zijn geweest seconden maakte hij zeldzame hooi van de plaats.
Het hele manuscript was geweest verbrand, en de blauwe vlammen flikkerden tussen de witte as; de ook cilinders van je fonograaf werden op het vuur gegooid en de was had de vlammen geholpen.
"Hier onderbrak ik:" Goddank is er de andere kopie in de kluis!
"Zijn gezicht lichtte even op, maar viel weer neer zoals hij ging verder: "Ik rende toen naar beneden, maar kon geen teken van hem zien.
ik keek in de kamer van Renfield; maar er was geen spoor behalve ----!
"Nogmaals hij onderbroken.
"Ga door," zei Harker hees; dus boog hij zijn hoofd en vocht zijn lippen met zijn tong, voegde eraan toe: "behalve dat de arme kerel is dood.
'Mevrouw Harker hief haar hoofd op en keek van de een naar de ander ons zei ze plechtig: "God's wil geschiede!
"Ik kon niet anders dan voelen dat Art terughield iets; maar toen ik aannam dat het een doel had, zei ik niets.
